點先叫做痴身

2個人都要番工
一個星期見幾多次先合理🤥

0

1次正常，2次痴身，above就痴線

見面三秒合體

對方想見你嘅次數<你想見對方嘅次數

一星期連七次都見唔到不如分手，因為對方完全冇考慮過日後要日日見既情況

嫌棄黐身
就是對方無你咁愛佢的表現

是要諗抽身定分手

7日見5日係極限

過左熱戀 理想就7日見2日

一星期見4日或以上

好似我個仔咁，放低30秒已經嗌定，放低一分鐘就大喊

利伸：個仔6個月大

一個星期見7日係基本啦

唔係話見面，就算你係不停message問係邊，做緊咩都係癡身

至理名言！
電話都應該格日傾一次，無每10分鐘，唔可以超時。
見面為時半日，必須屌閪，飯只能食一餐，出街日男方比晒錢都可以。
其餘時間，自己搞掂自己，珍惜自己私人時間！

唔癡身拍黎做咩？做朋友唔好？

分啦屌，煩住晒

好懷念

一星期一日頂晒龍，不能再多！其餘時間你自己搞掂

無人煩你無人理你無人text你仲開心
咁你不如自己一個仲好

平時一個人不知幾自由自在，無問題！
放假咪約出黎屌下佢閪，大家hea下，扮下野陪下佢咁咪得囉，咁先係拍拖嘅真正意義

同居粒

其實行得正 企得正 check又有咩所謂
當然前提係雙方都冇咩所謂

放假約出黎屌下閪咁你不如搵SP啦
又唔洗負責任,唔洗理佢,淨係屌佢咪得

咪癲啦 check電話好撚恐怖
想check我電話我會即飛

佢唔鍾意你嘅話你搵佢就係痴身
佢唔鍾意你佢搵你就唔痴身

疫情其間唔見面

Sp又好，拍拖又好，咪一鳩樣，名唔同姐

最撚憎人check電話
比人呃過就知要呃你點都呃到你

唔想見的話，講個電話都會嫌你痴身

行得正企得正就可以俾曬d私隱人睇

咁你唔識鍾意人就咪撚學人拍拖啦
SP同女朋友都搞唔清楚

無撚分別，咪又係懶sweet下。屌下閪，一鳩樣嘅野

咁SP可以懶sweet下個步都唔洗,岩你多啲

做人唔好咁仆街，有時扮下野，同啲女朋友懶sweet下都應該做嘅

一定係會加埋個委屈樣同扁嘴
我有個表妹喺一歲幾嘅時候 仲係好痴媽咪
行開咗幾秒佢已經嗌 媽媽抱媽媽抱 一係就爺爺抱
其他人抱佢會勁喊
同佢熟咗啲嘅時候先俾我抱佢 仲錫咗我一啖
因為佢媽咪喺醫院做嘢所以已經好耐冇見佢哋一家 唔知佢會唔會仲扭要媽媽抱

依個係最好既解釋

啱

一個月一兩日

對方覺得你太痴身果時

唔知好過知？ 知左咪分手..有乜春所謂.

扮野出黎交貨既你仲仆街,係到哂人時間

我字典冇痴身這兩個字
我同另一半係一星期見三日
但日日視像

我同另一半係隨時都會拎對方電話睇
所以冇話check唔check
不過通常望兩眼就會放低
因為冇乜野好睇

拍拖果時因為佢放工好夜
開頭佢會專登搭大半個鐘車黎見一陣就走
但後尾見佢太辛苦就冇咁做
得既話佢放假就全日痴埋一齊
一星期去佢度過一兩晚夜

試過有排因為放假日子夾唔到一星期冇見已想死
好想快啲一齊住

點會呢，做人就要有職業道德，出到黎一定比足感情投入